香港犬隻飲水方法

屌你老母識偷唔識飲

有咩問題

笑到仆街

無問題 飲野係其次 吸食冰毒先係重點

唔使俾錢多多都飲

飲開絲襪奶茶☕️

咁樣其實都飲到

阿sir咁靚仔 洗唔洗咁撚驚比人認到啊

諗起上年係tst見到有人隔住面布食煙